祝所有奶共藝人兩面不是人 下世做中國人

祝所有投資中國開廠嘅外資俾中國偷技術
祝中國越來越強大，越來越乞人憎

臭雞就係臭雞

支爆後見真章
如果有咁嘅一日

生生世世做中國人

下世做中國人又點
佢哋今世已經係
隨手移個民又可以笑鳩你